其實抗爭係未已經完左？

呢幾日上連登發現行動post已經唔見晒，全部都係新聞post同制裁post，全部都係轉載緊人地點睇，人地做左啲咩，敵人做左啲咩。咁香港人，示威者做左啲咩？

抗爭要成功唔係要被動地等人犯錯，唔係要等其他人可憐，而係要主動宣傳自己嘅主張，指出敵人嘅錯誤，說服其他人同國家去幫助我地。

我認我好廢，廢到什至如果冇人自發去搞遊行集會，冇任何抗爭運動嘅話，我真係會乜尻都唔做。

但我真係想香港贏。

睇完關注行動post啊

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

因為大家都攰
休息完記得推行動post呀

希望多D人支持921 再光復屯門
屯門係地區遊行既發起地, 遍地開花既前鋒
今次我地入去支持屯門人

日程表推唔起係因為好多人都追慣咗自己有follow唔使喺連登推
機場就已經洗到一街都係
929全球遊行就自己follow tg channel @AntiChinazi929
唔好齋睇連登，唔好咁易恐慌啦

Agger

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹

推推推推推

可能大家都入晒tg group姐

不過我明你既 成日轉載人地做左乜變左好似有啲成果咁 實際上進展可能好細

推返行動Post上頂呀 星期五喇吊你

Tui

只推 行動post

Push

我知啲激將法post本意係好
但係日日見到啲就輸輸硬完咗post真係好煩...

減排諮詢今日截止，唔想向中國買電
快啲SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

香港人日程表iCal版 上線啦

可以加日程去google calendar!!!
好方便, 手足快D一齊推!
可以減輕 "唔夠文宣唔知黎緊有咩活動嘅問題"!!!!

叫admin 整個行動tab!!!!!!!!

推

921 屯門 不反對已出

幫你推

929

恐慌撚可以試下走出連登
唔好日日係連登出post打擊士氣

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

仲有呢個，好少人推

send 埋五大訴求比林鄭

義士不是condom,關注新屋嶺⋯

tg group真係快好多。
但都覺得連登感覺講野最安全

雖然可能巴打有follow開，但係缺少咗日程表真係有啲人包括我都跟唔切，所以可以嘅都推下日程表

其實你都可以開啲建議Po

好撚煩，下下話完話輸

咁直接開多個行動po咪得 做咩要鬧

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR.

荃灣wor

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

929GlobalAntiTotalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

929GlobalAntiTotalitarianism 公海

你地認輸把啦，而家死既死，傷既傷，黑警有中共撐做乜都得，外國彩你都傻，你地點鬥得過?都係乖乖過埋呢世，求來生不做中國人啦

成班和理非喺度等運到 真心痴撚線
外國同你冇親 唔好下下旨意人

日日行過連儂牆full晒

上少d連登落下街

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！

升級升級升升下直頭冇咗件事

乜行動都話送頭,匿返老母個西入面好過

push

太多陰謀論 fake news

+美國人權法令人鬆𢶷

睇tg la,仲連登